有無人想搬出來住，招巴打夾租

租300呎單位，九龍區，預計一萬三蚊租金，招30位巴打一齊夾，每人每個月俾433蚊到。

疊羅漢

你想唔想夾呀?

The human centipede

如果全仔預埋我

未必既 可能圍到圈呢

真係全仔 唔想有絲打 怕有危險 同埋係正經夾租

30個點夾? 一人同你夾一晚?

小妹想畀仔圍😳😳可否夾租？

我個細佬想同我一齊黎夾租 佢份人好粗 心 嫁

hehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehehe he

都可以 但唔可以有身體接觸

圍你老尾 痴返條丁先好入屋

計你兩個人啦

有6cm粗22cm長嘅巨龍，可唔可以免租

我係直既

可以 但你唔可以入屋

巨龍入唔入得你哋後門？

只限男？

30位

入你老尾 入鎖匙窿啦

一定要男 怕有絲打會危險 我地好正經

笑What 窮呀你老母 我想架

30卡人型火車

你地廿九人亂搞我唔會阻 但唔駛預我 火車隊麻煩唔係駛入屋

你1仔定0仔？

我係鍾意女人

麻煩夾租巴打要檢點D

no one john?

唔夾租 夾腸ok？

你夾其餘28條

當有兩個沖涼房，每十五人分一個，三十人排隊沖涼都排一個鐘，間屋會好臭。仲有返工輪去廁所+梳洗...

你幾多個人

你哋必要時可以一齊沖 但唔好預我

我覺得你作為夾租既負責人真係好不負責任

俾你地29個人一齊沖已經係我最大讓步

咁細，我點入呀

夠窄呀 入到就另一個世界

300呎住到30人? 你覺得有冇可能?

有啦 話哂一人10呎空間

開膠post就去創意台啦

膠你老母咩

點放到咁多張床

除咗我之外 其他巴打企係度訓

對你地腰骨好呀

咁都叫唔膠
見到30個人都冇人想show你la

無計 太多巴打想搞基 我禁止有任何身體接觸

30個咁多衫褲都唔夠放啦